[{"question": "https://www.zhihu.com/question/62126661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62126661/answer/194990026", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73 2017 \u5e74\u7b2c\u4e8c\u5b63\u5ea6\u51fa\u8d27\u91cf 2316 \u4e07\u53f0\uff0c\u73af\u6bd4\u589e\u957f 70%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35266109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35266109/answer/194892813", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\u529b\u88ab\u4f4e\u4f30\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38182938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38182938/answer/194872677", "content": "\n\u7b11\u6c14\u662f\u5426\u7b97\u6bd2\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61634668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61634668/answer/194604300", "content": "\n\u4f60\u66fe\u89c1\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u573a\u666f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61958440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61958440/answer/195091731", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fbd\u5b81\u8230\u5bf9\u9999\u6e2f\u516c\u4f17\u5f00\u653e\u4ee5\u4f9b\u53c2\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48002856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48002856/answer/195048578", "content": "\n\u4f60\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5408\u65f6\u5b9c\u7684\u5927\u5b9e\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/194560804", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61865103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61865103/answer/195061997", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 FBI \u5ba3\u544a\u7ae0\u83b9\u9896\u5df2\u6b7b\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40883121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40883121/answer/195020127", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\u7a7f\u6c49\u670d\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61869854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61869854/answer/195046255", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5982\u53e4\u4ee3\u7684\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35266109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35266109/answer/194982719", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\u529b\u88ab\u4f4e\u4f30\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20901749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20901749/answer/194952584", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9648\u9053\u660e\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31522937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31522937/answer/194194526", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u85cf\u4eba\u530d\u5310\u5730\u53bb\u671d\u5723\u7684\u8654\u8bda\u4e0d\u80fd\u4f7f\u6211\u611f\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61616784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61616784/answer/194905939", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u300c\u6c61\u300d\u7684\u8457\u540d\u6cb9\u753b\uff1f\u5404\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u6db5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61178074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61178074/answer/194967941", "content": "\n\u6211\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\u7684\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119482/answer/195182987", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31222342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31222342/answer/194609435", "content": "\n\u540d\u6821\u6bd5\u4e1a\u7684\u7537\u6027\u5728\u62e9\u5076\u65f6\u662f\u5426\u770b\u91cd\u5b66\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62099167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62099167/answer/194890486", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f855\u5c81\u5b69\u5b50\u5c06\u5973\u7ae5\u7559\u5728\u7535\u68af\u5e76\u4f7f\u7535\u68af\u8fd0\u884c\u81f3\u6700\u9ad8\u5c42\uff0c\u95f4\u63a5\u5bfc\u81f4\u4e24\u5c81\u5973\u7ae5\u5931\u8db3\u5760\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62038897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62038897/answer/194203656", "content": "\n\u5a5a\u540e\u53d1\u73b0\u4e08\u592b\u66fe\u5728\u5a5a\u524d\u51fa\u8f68\u591a\u6b21\uff0c\u6211\u8981\u79bb\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/195071038", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62113251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62113251/answer/194956891", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u300c\u661f\u575a\u5f3a\u300d\u4e2d\u661f 9A \u72ec\u81ea\u300c\u722c\u300d\u4e0a 3.6 \u4e07\u516c\u91cc\u8f68\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61706616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61706616/answer/194466305", "content": "\n\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u6700\u7ec8\u4f1a\u53d1\u5c55\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61817459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61817459/answer/194679194", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u7d20\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26779037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26779037/answer/194880106", "content": "\n\u8f66\u91cc\u653e\u70b9\u4ec0\u4e48\u663e\u5f97\u7279\u522b\u6709\u903c\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61865103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61865103/answer/195106041", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 FBI \u5ba3\u544a\u7ae0\u83b9\u9896\u5df2\u6b7b\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49640789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49640789/answer/194968239", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61869854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61869854/answer/192546283", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5982\u53e4\u4ee3\u7684\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41629817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41629817/answer/195070844", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e00\u641e\u57fa\u7763\u6559\u5c31\u53d8\u5473?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/194992338", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119505/answer/194984581", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u7684\u5fae\u535a\u6587\u7ae0\u300a@\u5370\u5ea6\uff0c#\u754c\u7ebf\u5373\u662f\u5e95\u7ebf#\uff01\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119505/answer/195081214", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u7684\u5fae\u535a\u6587\u7ae0\u300a@\u5370\u5ea6\uff0c#\u754c\u7ebf\u5373\u662f\u5e95\u7ebf#\uff01\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48850960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48850960/answer/195224411", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u6b21\u6297\u6d2a\u62a2\u9669\u4e2d\u4e00\u4f4d\u62a2\u9669\u6551\u707e\u5e72\u90e8\u7684\u5de5\u4f5c\u5fc3\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/194910463", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119482/answer/194930606", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62068449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62068449/answer/194465371", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u4e00\u9152\u5e97\u5f00\u4e1a\u906d\u5341\u51e0\u4eba\u6253\u7838\u8fd1\u534a\u5c0f\u65f6\uff0c\u8b66\u65b9\u4e8e\u4e00\u5c0f\u65f6\u540e\u5230\u8fbe\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/194944659", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/194827710", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38182938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38182938/answer/171964925", "content": "\n\u7b11\u6c14\u662f\u5426\u7b97\u6bd2\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50416918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50416918/answer/195106685", "content": "\n\u697c\u4e0b\u4f4f\u5b85\u6539\u996d\u5e97\uff0c\u566a\u97f3\u6c61\u67d3\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u7ef4\u6743\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29989799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29989799/answer/194891053", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u5a74\u513f\u89c1\u5230\u7236\u6bcd\u5c31\u54ed?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54389878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54389878/answer/195248254", "content": "\n\u4e3d\u601d\u00b7\u5361\u5c14\u987f\u9152\u5e97\uff08Ritz-Carlton\uff09\u7684\u9999\u5473 \u7528\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u9999\u6c34/ diffuser \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62068449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62068449/answer/194591686", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u4e00\u9152\u5e97\u5f00\u4e1a\u906d\u5341\u51e0\u4eba\u6253\u7838\u8fd1\u534a\u5c0f\u65f6\uff0c\u8b66\u65b9\u4e8e\u4e00\u5c0f\u65f6\u540e\u5230\u8fbe\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20901749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20901749/answer/194777445", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9648\u9053\u660e\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31522937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31522937/answer/68838699", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u85cf\u4eba\u530d\u5310\u5730\u53bb\u671d\u5723\u7684\u8654\u8bda\u4e0d\u80fd\u4f7f\u6211\u611f\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37271601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37271601/answer/194891226", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u5f88\u7b80\u5355\u7684 Ps \u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38182938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38182938/answer/170966670", "content": "\n\u7b11\u6c14\u662f\u5426\u7b97\u6bd2\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62038897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62038897/answer/194946928", "content": "\n\u5a5a\u540e\u53d1\u73b0\u4e08\u592b\u66fe\u5728\u5a5a\u524d\u51fa\u8f68\u591a\u6b21\uff0c\u6211\u8981\u79bb\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62061157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62061157/answer/195205879", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5370\u5ea6\u4e0d\u73cd\u60dc\u548c\u5e73\u53d1\u5c55\u7684\u673a\u4f1a\uff0c\u4e00\u518d\u6311\u8845\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61865103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61865103/answer/195037677", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 FBI \u5ba3\u544a\u7ae0\u83b9\u9896\u5df2\u6b7b\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/193162917", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51829486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51829486/answer/194804867", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u59d4\u5a49\uff0c\u6700\u542b\u84c4\u7684\u4e00\u53e5\u8bd7\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62099167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62099167/answer/194934275", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f855\u5c81\u5b69\u5b50\u5c06\u5973\u7ae5\u7559\u5728\u7535\u68af\u5e76\u4f7f\u7535\u68af\u8fd0\u884c\u81f3\u6700\u9ad8\u5c42\uff0c\u95f4\u63a5\u5bfc\u81f4\u4e24\u5c81\u5973\u7ae5\u5931\u8db3\u5760\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119347/answer/194869306", "content": "\n\u5e7f\u5dde\u5c0f\u86ee\u8170\u4ece\u4ec0\u4e48\u89d2\u5ea6\u62cd\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399318/answer/195164863", "content": "\n\u65e5\u672c\u5728\u672a\u6765\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6ca6\u4e3a\u4e00\u4e2a\u5931\u8d25\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41629817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41629817/answer/194935493", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e00\u641e\u57fa\u7763\u6559\u5c31\u53d8\u5473?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119505/answer/194891369", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u7684\u5fae\u535a\u6587\u7ae0\u300a@\u5370\u5ea6\uff0c#\u754c\u7ebf\u5373\u662f\u5e95\u7ebf#\uff01\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62099167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62099167/answer/194832429", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f855\u5c81\u5b69\u5b50\u5c06\u5973\u7ae5\u7559\u5728\u7535\u68af\u5e76\u4f7f\u7535\u68af\u8fd0\u884c\u81f3\u6700\u9ad8\u5c42\uff0c\u95f4\u63a5\u5bfc\u81f4\u4e24\u5c81\u5973\u7ae5\u5931\u8db3\u5760\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41629817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41629817/answer/194953038", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e00\u641e\u57fa\u7763\u6559\u5c31\u53d8\u5473?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/186337675", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62112909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62112909/answer/194915781", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c 666 \u5374\u4eba\u4eba\u90fd\u4f1a\u7684\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61910367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61910367/answer/194855836", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u80fd\u6536\u56de\u5df2\u5272\u8ba9\u7684\u6e2f\u5c9b\u4e5d\u9f99\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u6536\u56de\u5916\u5174\u5b89\u5cad\u6d77\u53c2\u5d34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32106618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32106618/answer/194404176", "content": "\n\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u8005\u662f\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61953504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61953504/answer/194202756", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u771f\u7684\u5df2\u7ecf\u4e0d\u6562\u6253\u4ed7\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25689218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25689218/answer/194872258", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u4f1a\u5f97\u5230\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u7537\u6027\u7684\u652f\u6301\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26779037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26779037/answer/194767855", "content": "\n\u8f66\u91cc\u653e\u70b9\u4ec0\u4e48\u663e\u5f97\u7279\u522b\u6709\u903c\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/194893878", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62097625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62097625/answer/194732074", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u7535\u5f71\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31522937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31522937/answer/69122484", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u85cf\u4eba\u530d\u5310\u5730\u53bb\u671d\u5723\u7684\u8654\u8bda\u4e0d\u80fd\u4f7f\u6211\u611f\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/193756709", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20594866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20594866/answer/194848685", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5927\u90e8\u5206\u7537\u6027\u5230\u4e86 40 \u5c81\uff0c\u6d3b\u7740\u7279\u6ca1\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20997200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20997200/answer/194350530", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82cf\u8054\u5728 1949 \u5e74\u540e\u5927\u89c4\u6a21\u63f4\u534e\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82cf\u8054\u8981\u5e2e\u52a9\u65b0\u4e2d\u56fd\u5efa\u7acb\u8d77\u76f8\u5bf9\u5b8c\u6574\u7684\u5de5\u4e1a\u4f53\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62097662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62097662/answer/194901667", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u57a0\u65b0\u535a\u6587\u300a\u5982\u4f55\u638c\u63e1\u6240\u6709\u7684\u7a0b\u5e8f\u8bed\u8a00\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30347845/answer/195047781", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u6c11\u515a\u6b63\u9762\u6218\u573a\u5728\u6297\u6218\u4e2d\u7684\u5730\u4f4d\u548c\u4e2d\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u5728\u6297\u6218\u4e2d\u4e2d\u6d41\u7825\u67f1\u7684\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20113566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20113566/answer/195071306", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u65e5\u672c\u6c11\u4f17\u4e0d\u627f\u8ba4\u5357\u4eac\u5927\u5c60\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62051342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62051342/answer/195070717", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u6e05\u664b\u671d\u7684\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/194443300", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119482/answer/195104611", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/191064465", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/195067695", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56647106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56647106/answer/178090785", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8ba4\u4e3a\u5218\u4ea6\u83f2\u53ef\u4ee5\u8d85\u8fc7\u6768\u5e42\u7684\u767d\u6d45\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28062142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28062142/answer/194979514", "content": "\n\u600e\u4e48\u4f53\u4f1a\u5230\u5c81\u6708\u7684\u6b8b\u5fcd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28524699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28524699/answer/179942621", "content": "\n\u5982\u4f55\u5ba2\u89c2\u8bc4\u4ef7\u5f20\u536b\u5065\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29204995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29204995/answer/194034745", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u53f0\u5317\u5728\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u53ea\u662f\u4e09\u7ebf\u57ce\u5e02\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38510046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38510046/answer/108149282", "content": "\n\u6768\u632f\u5b81\u771f\u7684\u5f88\u4f1f\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38182938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38182938/answer/170976965", "content": "\n\u7b11\u6c14\u662f\u5426\u7b97\u6bd2\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61943446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61943446/answer/195046167", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53bb\u5f8b\u6240\u5b9e\u4e60\u8fd8\u8981\u7f34\u8d39\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22119753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22119753/answer/194717316", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e1a\u4f59\u65f6\u5b66\u6570\u636e\u5206\u6790\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35414364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35414364/answer/195199150", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6e05\u9192\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41629817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41629817/answer/195116702", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e00\u641e\u57fa\u7763\u6559\u5c31\u53d8\u5473?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45312135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45312135/answer/195074323", "content": "\n\u88ab\u6293\u5ad6\u65f6\uff0c\u5ad6\u5ba2\u79f0\u5993\u5973\u662f\u81ea\u5df1\u7231\u4eba\u6216\u70ae\u53cb\uff0c\u8b66\u65b9\u5982\u4f55\u8bc1\u660e\u5979\u4e0d\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/193579457", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62126661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62126661/answer/195112344", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73 2017 \u5e74\u7b2c\u4e8c\u5b63\u5ea6\u51fa\u8d27\u91cf 2316 \u4e07\u53f0\uff0c\u73af\u6bd4\u589e\u957f 70%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/192785317", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119482/answer/195168976", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48850960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48850960/answer/195181268", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u6b21\u6297\u6d2a\u62a2\u9669\u4e2d\u4e00\u4f4d\u62a2\u9669\u6551\u707e\u5e72\u90e8\u7684\u5de5\u4f5c\u5fc3\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34147404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34147404/answer/140038805", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u795e\u53e5\u62ef\u6551\u4e86\u4f60\u7684\u82f1\u6587\u90ae\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22416152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22416152/answer/194701580", "content": "\n\u5173\u4e8e\u5730\u666f\u827a\u672f \uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u8457\u540d\u7684\u5927\u5730\u827a\u672f\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41380992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41380992/answer/194739765", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u559c\u6b22\u5237\u77e5\u4e4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39532486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39532486/answer/194195846", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u574f\u8001\u5e08\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/194099070", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}]